(秒回) 扮緊工/上堂碌緊手機嘅你, 入嚟留低你嘅煩惱

感情、工作、學業都可以

歡迎大家留低自己嘅煩惱，入嚟吹下水都得

巴打單身?

做嘢唔順利，頻頻出錯，但我已經係差唔多係成條team最有年資嗰個。
感情方面仲衰，就快25 都未出pool，最近先知我中意嗰個有男朋友，睇住身邊啲兄弟一個一個出pool

好想轉工

遇到呢啲情況 如果真係覺得自己控制唔到 就離開現場冷靜下先

25歲已經差唔多係最有年資, 巴打做嘢嗰度流失率好高?
出錯係因為自己唔小心定係咩先?
出pool嘅嘢真係可遇不可求，畀你搵到個唔啱嘅、為出pool而出pool，
最後只會苦了你自己

巴打工作唔如意?係因為咩原因想轉工呢?

流失都算高，講真呢度啲管理好亂，好多同我差唔多時間入嚟做嘅都走晒，我係為咗份bonus先留到宜家。

出pool對我嚟講真係好似好遙遠 ，我覺得我係感情方面係比較慢熱嘅人，我係要好confirm好confirm 先會去馬，因為我怕fail，但就係因為咁我錯失過兩次機會，我成日都覺得媾女就好似煲湯落鹽咁，一匙太淡，兩匙又好似太咸，永遠都捉唔到個點，成日都搞彎煲嘢 有時我會埋怨點解媾港女咁撚難，點解啲女可以咁快就放棄，但見到其他兄弟出晒pool，又會問自己：係咪自己邊度出問題呢？

太低人工 腦細唔尊重

唉人生無希望，唔知點行落去好

下星期intern 唉屌

呀頭放兩日大假，咩都冇放低，兩日完全冇野做。

其實喺咁環境工作都幾冇動力，同啲同事啱啱先熟到但佢哋又要走咁
但工作性質同人工嗰啲巴打你滿唔滿意先?依家搞到你番工嘅唯一動力好似得番份bonus咁

感情方面 其實好多巴打都一樣 唔到99%肯定都唔會出手
一嚟怕失敗會樣衰 二嚟怕太心急會番唔到轉頭
但調番轉諗 除非個女仔真係對你好有好感 又或者性格好專一 如果唔係佢會唔會等你咁耐呢?
而聽你所講 連你都話唔太confirm嘅時候 可能同時都代表對方對你嘅感情未必好深
而且對方可能都會有其他選擇 你揀人 人揀你

巴打做咗幾耐呀? 有冇信心轉工之後人工高過依家?
不過腦細唔尊重真係

咩事呀?

好悶，想扑野....

加油呀巴打!ready未?

巴打係工作狂?有得抖下唔好咩

搵工搵到好頹
屋企人咁啱又出事要照顧
想搵男朋友求安慰想佢陪下我
結果搞到鬧交
我好攰啦

未，陣間上去簽約

絲打多重打擊

你係搵唔到啱自己嘅工定點?
其實屋企人出咗事咁大件事都係想搵個人可以支持下自己
因咩事搞到變咗同男朋友嘈交呀?

巴打依家擔心啲咩?

其實我連自己想做咩工都唔知
send CV又無回音
男朋友個邊係我想叫佢陪下我
但係佢成日OT好忙
一同佢講就發脾氣話我無理取鬧

絲打係啱啱Fresh grad?
有時搵工真係唔係一時三刻嘅事 但如果全部都冇回音 咁就要諗下個問題出咗喺邊喇

可能男朋友番工都大壓力同辛苦, 但其實你都係想搵佢陪下, 會唔會可以搵個佢冇咁攰嘅時候好好傾下?

返工冇數

巴打要追數?

要 無從入手

依家追數都有好多玩法
追唔到數會唔會畀人捽得好緊要

我其實已經做左一年幾野
但依然好迷惘
全日落黎無咩時間可以同男朋友認真傾下
返工前又話要搭車補眠
收工又話攰
返到去話要休息打機
臨訓前話眼訓
點解想搵人陪下都咁難

不過多謝你聽我講同俾我發洩下
我無人可以講

捽架
冇辦法

坐係到唔知做咩仲辛苦過有野做，係咁釣魚

其實依家好多人都係畢咗業之後先慢慢搵自己條路點行 畀多啲時間自己探索下都冇壞嘅
可能喺個過程裡面你會有其他體會

你同男朋友拍咗拖好耐?如果真係時間夾唔到，會唔會可以Sd Msg呀?
又或者身邊有冇咩朋友可以傾下?唔好收收埋埋呀

捱住呀巴打
有冇戰友同自己一齊畀人捽, 感覺會冇咁孤單

I know that feel bro
扮工要扮全日都幾辛苦

已經扮咗兩三日工

有冇嘢可以搵嚟做下?

冇呀
單拖
日日都要比足勇氣先番到工

有時真係想考政府
但能力又唔高

同巴打你相反

唯有繼續摸索下
希望自己搵到條路
同男朋友一齊左接近一年
係我好想見面
夜晚食個飯都好
見面同msg既感覺係唔同
已經成個星期無出街拍拖
偏偏佢一句忙就打發我
而我朋友大多數仲讀緊書
講完佢地都唔會明
佢地家底唔錯亦唔明返工搵錢養屋企既困境

單拖畀人捽數
但依家份工除咗畀人捽之外O唔OK先?

放飯未呀巴打?

放咗工會唔會有機會接觸多啲唔同嘅嘢?每日番工放工，接觸到嘅嘢會變得好片面
而且男朋友又忙，佢陪唔到你嘅時間你都要自娛下呀。

另外，有冇同男朋友表達過你嘅感受呀?
叫你sd msg嘅意思係你可以試下MSG同佢講咗你想點先, 會唔會可以同佢約到時間傾下?

好自由嘅 同事都ok
但冇數番自己都過唔到自己

巴打係邊種追數?靠搏命就追到?定要用腦?

勤力同食腦係基本
90%係運氣

90%運氣...唔知點解我諗起呢首歌

不過90%運氣就係聽天由命，做好份內事就算啦

你當你出街五千蚊買到嘅野 同我買要三萬五咁囉

咁癲?

主要貴在售後服務
但我自己都覺得唔重要

好似買iphone有幾多人會買apple care咁?

exactly呢類
apple care都唔會貴過部機六倍啦

就咁聽，巴打份工都幾惡做
做咗幾耐?之後諗住繼續?

平時我收工會有兩三日去做gym
亦都有自己野搞
同男朋友有傾過有嗌過交
任何溝通方法都試過
但佢根本唔肯去理解
我只係想係咁多事情發生時有個人支持我
好想飲醉一次唔洗諗咁多野

做夠一年就差唔多走掛。。
底薪ok嘅
再轉都要諗好多野
唔知工種唔知行業
人工又要差唔多
難矣難矣

以退為進啦絲打

聽絲打你咁講你生活都幾充實, 係同男朋友嘅關係令你有啲困擾
你話對方唔肯傾, 係因為對方性格本身係咁?定係最近先係咁架?
如果係,有冇諗過係咩原因令對方變成咁呢?
btw 如果你想嘅話可以tg pm我傾呀

不妨定個時限或者目標畀自己, 例如係學到幾多嘢先走,
同時都可以諗下之後轉工嘅話會係做咩類型嘅工,
巴打唔介意嘅話可以TG PM我呀

同初戀4年女朋友分手半年 到宜家仲係完全冇心機返工 放唔低
當初佢決定放棄呢段感情同一個佢識左半年既上司一齊
自問我咩都比曬佢 真係交成個心去愛佢 點解都落得咁既下場
我唔敢再信愛情呢樣野

食完飯返嚟仲眼瞓，等收工

巴打
感情嘅嘢有好多未知數，你呢刻覺得自己唔會再信愛情，
但當愛情真係嚟到你身上嘅時候，你都可能係會情不自禁，
4年感情，要放低真係唔易，但其實你依家真係準備好要放低未?

翻工好悶，只係坐係度無野做

抖完繼續上路啦

巴打份工好得 閒?

吾賞廣

係呀好得閒

男朋友本身就中意收收埋埋
要鬧大交先迫到佢講自己睇法
不過多謝你同我傾
最近太多野煩緊
如果唔介意我煩
我好開心有人同我傾下
我諗了解多啲男仔點諗係無壞
你tg係？

樂得清閒呀

食完飯眼訓了

OK呀~你PM我

巴打係番PT?

係呀仲讀緊書所以係翻PT

啱啱出左gpa 得2.4幾
好唔開心 明明好努力考試 exam仲好高分
但科科都衰左grp present
永遠都冇好隊友

Sem頭係最歡樂嘅時光

巴打讀嘅科present佔好多分?
Pjmate嘅嘢真係睇彩數, 下次要mark定啲好隊友呀

係呀 巴打你係FT?

我仲未準備好 我仲日日係到諗點解要咁對我 我知其實佢都move on左 唔再愛我 我唔開心死左佢都唔會想知想理 但係我都係犯賤成日諗起以前開心時刻
點解我仲咁在乎佢仲掛住佢 明明係佢因爲新鮮感放棄我

係呀

有一科的確係衰自己
但其餘exam都好高分
原來打算衰一科仲可以靠其他拉
但其餘都因為grp project俾人打到落B或者B-

係咪都算得閒？

係咪冇朋友就係死罪

感情本身就唔理性 與其不停問點解 不如諗下自己呢刻想點
巴打唔介意嘅話PM我啦, 上面有留過TG

巴打次次都係同一班人做pjmate?定係次次都咁唔好彩, 搵親都中伏

還好啦, 有時間覆下大家咁

好想好想搵到女朋友 由以往唔顧儀容唔鍾意gel頭出街，變到依家下下照晒鏡執好儀容gel埋頭先出外 為既係想改變自己

次次都分剩我 明明中學嗰陣我好多朋友，但上到去 真係個個都hi bye

嘗試改變係一個好開始呀
依家咩情況?

會唔會試下主動啲搵人呀?
次次等人搵自己, 到最後剩番嘅通常都係freerider

有主動揾呀，但通常上親都係固定腳
問親就話齊人
但講真都看透左啦
啲分次次都好大起伏
剩係靠自己嗰啲就A
一齊做嗰啲就B-C

我都想有野做

玩交友app去識人 等緣份啦
始終生活同工作圈子無乜女仔

巴打year幾, 如果major嘅course, 人人都已經有哂固定班底,
要入到其他組真係有啲難
但真係次次都係畀人freeride累事?

煩緊點解學校咁耐都唔出成績
屌你老母阻住我grad

1月就可以grad? 你延遲左畢業？

Defer左半年

唔敢話交友app冇真愛 但身邊中伏嘅都有唔少
巴打除咗交友app,會唔會有其他途徑識下人呀

巴打呢個sem就grad?

自膠 聽唔到原來defer咗

係 爭一科
佢出埋呢科成績我就走得
屌你老味兩個幾月都唔撚出 垃圾學校 阻鳩掟

一般科目應該唔會特別遲架喎, 會唔會打去問下?

打左啦 佢咪話未出叫我等下

咁你都要等埋架啦
之後有咩打算?

無計啦 咪等下
Grad就搵工架喇
而家好糜爛好廢青 日日無所時時訓覺

無乜目標

同事射波俾我要我follow up佢啲狗屎垃圾

year2
都唔知算唔算freeride
有啲識做唔識present
有啲做出嚟質素低
咁你覺得算唔算freeride呀

都有既 參加下興趣班

有方向諗住搵咩工未?如果唔係專科, 其實咩都搵得, 咁先最難搵工

巴打讀緊書定做緊嘢?

冇得say no?

睇你點睇 如果佢哋盡力做都係咁嘅質素 咁又好似真係唔算freeride

有對象未?遇唔遇到啱feel架?

未有呀 不過當自己學多樣才藝

幼教啊

冇呀要趕deadline 殺到埋身冇得推

其實我覺得有時唔係自己問題
係港女只揀主動媾佢既男仔
而忽略左被動男/一啲唔主動既男仔

咁當然啦 你唔主動，人地點知你想追佢或對佢有意思呢
其實真係唔好介意邊個主動 最緊要鍾意對方咪去馬 仲諗

巴打考ielts係for升學/搵工?

一路拓闊下社交圈子, 一路裝備下自己, 等緣份啦

巴打做幼師其實係好吃香定好難搵工?

絲打以大局為重

又或者咁講 質素唔差嘅港女唔愁冇人追 除非佢本身都鍾意你 如果唔係你唔主動就molamola

加油啊巴打!

屌佢地又屌唔落 好辛苦
究竟係咪唔識人就唔使讀

巴打搵機會單飛入人哋啲組啦 有時唔同科啲pj 個team size一變 你就有機會走去第二組

見到我大佬行開左，諗住上網篤(美式)波，點知開左波無耐佢就返黎，然後俾人直落黑柴之際，抬住個頭順便遮掩對眼然後直視下方部電話，結果險勝對手

好驚險

可能您都有切身感受，公司無野做，但大佬係旁邊又不能太hea

I know that feel bro

冇架 純粹儲夠錢就走

仲有半個鐘收工

巴打儲錢係for咩?

您收幾

同巴打一樣

6點!大家扮工完畢!!!

嗚呀

對上份工低人工
窮到仆街
儲定啲轉工都唔洗擔心嘛

same situation, 自己覺得係

好想打過去
其實我諗佢真係好忙 要捱夜通頂